【呻下】做完gym食朱古力吉屎包

死啦做完gym阿媽就買咗嘢食返黎，忍唔住即刻食咗個罪惡麵包 應唔應該再做多一次

做多十次

食屎減肥啦